識到女朋友第一樣要做嘅嘢

識到先講啦死毒撚

好明顯佢係未識過啦

秒

仆野

仆你老味 小朋友讀好啲書先上網啦
文盲

得閒跑吓步，行吓樓梯，鍛鍊多啲大腿內則肌肉。

你床上功夫好，就算你搵錢唔多，啲女都冇咁易派帽俾你。

聞佢個頭

膝頭哥就快蝕 唔行得樓梯

頭油香真係好正

Ching sick bo諗起都扯扯地

Pish

巴打做咩每個post都幫我推post?

免費推工
有d悶咪推下

你就好啦有女友

等佢知道你識佢之前幾淒涼

點解？

道德綁架佢，等佢自我暗示唔好隨便放手
一放手就係賤人

咁又仆街咗啲

唔講出口
目的都係長長久久

如果你係用心維繋一段感情，係應該用愛而唔係用手段

「如果非出於愛 能得的怎算獎」回頭是岸啊巴打打